到底打印機係點清潔噴嘴？

每次印到一條條線，就會去禁下清潔噴嘴
跟住部機響左幾聲，個頭就通返

到底個原理係點

嘰嘰嘰

有條撚樣係入面吹乾淨佢囉點

我果部係嘰嘰咕嘰嘰

咕咕嘰咕咕

噴少少墨水再用舊膠括乾淨

用嘴啜

咁邊個係部機入面